# Описание #

Прототип адресной книги с возможностью добавлять/удалять/редактировать каждый контакт и быстрым поиском по списку. 

### Сервер ###

* Nodejs+express
* JSON fs data storage

### Клиент ###

* html
* react
* jquery(ajax only)

### Планирование ###

* split view - слева контакты с аватарами, при клике справа инфа
* задизайнить )
* mongoDB
* переписать проект на vuejs